iPhone 月歷bug

得8個月

碌到1904年 你都幾無聊下

千其唔好繼續碌上去

一星期只有星期日